東京咁樣會唔會禁止出口罩ga?

如題

我買 會

我仲以為上個月已經禁左添

但你覺得全日本會唔會？